為挽回丈夫信任 出軌妻竟誣告小王

住在基隆的某位女子已有婚姻關係，但在偶然的機會認識洪姓男子，但雙方竟相約汽車旅館發生關係。不過，紙包不住火，女子的地下情遭陳姓丈夫發現，女子為了自保，竟對洪男提出強制性交告訴，經過檢警調查後，才發現是雙方你情我願，洪男因此反告女子誣告，基隆地檢署今天依誣告罪起訴這名女子。

據了解，女子與洪姓男子在2016年1月份間認識，並相約在基隆市安樂區某汽車旅館發生關係，同年6月，女子當時的陳姓丈夫發現妻子出軌，雙方大吵一架，女子為了挽回婚姻，直接對洪男提告，並向警方表示，是洪男對她下迷藥，才會被洪男性侵。但是洪男反駁，雙方是性交易，根本沒有違反女子意願，更沒有下藥迷姦對方，檢警另外根據當時在汽車旅館的監視器畫面，發現女子神情清楚並無任何痛苦不悅的感覺。

基隆地檢署甚至查出女子與洪男通話軟體的內容，女子還暱稱洪男為老公，洪男事後還借錢給女子。洪男認為自己蒙冤，一氣之下反告女子誣告，女子更與丈夫離婚，基隆地檢署最後依誣告罪起訴該名女子。（突發中心戴之聖／基隆報導）

看了這則新聞的人，也看了……
宜蘭分租公寓火警 警消入室救出6人
幫忙作保友人卻擺爛 2女當街上演全武行
小黃雙黃線迴轉 女騎士沒閃過撞車昏厥